0076 南海石油搵食區

坐等報表，我就唔信條友係咁入貨會唔升

報表都無呀屌你老母。

你真係乜都玩
呢隻唔洗幾耐升十倍

禁妖都玩

邊個跌得黎又有盈利就會見到me。

隻野之前45炒上80
炒左一轉啦
你慢慢下轉啦

go

個莊上年10月-今年2月儲貨，平均0.03*， 大約入左9-10%，

佢散貨途中，如果夾多2-3日大成交，出到一半貨就功德完滿，之後就你諗你了

業積呀。

業績呀。

1800蚊凍過水

呢隻我輸幾萬...可能要等好多年

好彩1800

好彩識講4月30日，加個理由都合理，佢岩岩轉會計公司

呢隻可以等?
老牌妖股 你睇佢0幾年轉名後一直合股
對比返股價係3xxx蚊

好彩買左工行牛對冲

停咗牌

我玩工行牛成功左，執返條數。

好撚嬲

好多妖股停牌 係咪証監做野

推撚到有業績

到期前出唔到業績